拜登應得和平獎

國會事件平亂有功

鄧小平都應該有
天安門廣場平亂有功

佢早就應該有